身邊有無啲人成撚日喺度懶係飲得

又話自己飲幾十杯先會少少醉
事實係飲啲啲就收皮又死都話自己唔醉

辣殺

講下姐咁認真